有冇試過用潮州話粗口屌茶記伙記

pu佢呀磨

簡直就牛B死了 潮州話點講？